5分鐘學會在任何菲林相機多重曝光//雙重曝光

小弟拍咗條片想教下新手喺任何相機玩多重曝光
入面有啲例子
各位有冇咩comment?

歡迎CLS🥰

推！
有無係單反機到嘅假過片重曝相睇

我自己影嗰啲單反假過片菲林都未沖出嚟
不過其實用「假過片」同用重曝功能嘅原理同效果都一樣！
所以上網搵到嘅菲林重曝應該都係你想睇嘅嘢!

推

想問下點解構圖位可以攞得咁準？

其實都有幾張影衰左冇放出嚟
不過即影即有嘅好處就係即刻知道衰係邊
所以之後我同朋友諗到喺viewfinder加條橡筋對位 再落埋腳架就好好多
可以參考5:36！

幫你推下

on9 c41又派膠